旺角站仲有人賣書

以前試過有MK妹問我:「係唔係買書?」

估唔到而家仲有
我以為執哂

書書書,依家輸撚曬喇屌你

葵廣都有 做雞咁

學email賣相好過啦

兇佢：乜我個樣似中學生咩

我要買贏

葵廣門口一堆，唔知以為企街

今日經過藍田有條排骨仔係咁跟住我
買唔買書 買唔買書 越行越近
我勁大聲喝佢 唔買啊
之後佢話 唔買講啊嘛 講就得啦 咁惡

小心d
佢哋黑社會黎

上次佢地拎把刀出嚟 追咗我幾條街

係呀 鬼叫你條毒撚咁臭串
我咪追咗你幾條街囉

其實係點操作？真係賣書？

似中學生證明仲年輕

刀又點，一腳踢爆佢春袋

除咗有本書 都有MK妹對腳睇吓
條褲短咪俾你睇到少少屎忽

答佢畢左業好耐

有冇加錢十蚊後樓梯揸波仔

家長啊

講真真係未買過
MK妹

學都冇得返，買乜鳩書

乞食會

我master都讀完幾年 都成日係mk比人叫我買書